致理大各位成員的信函 – 有關香港近日發生的事件

Pish

#250000前都p牌

完全冇講過社會動盪係政府問題，又冇警暴警黑

唔意外

等佢出信要求成立獨立調查委員會再講，而家封信都冇用

騰xx大陸人黎既

今次錢大康做到嘢